叫人去加泰集會既內鬼名單，見到之前同"高達賓"一齊開心BBQ既"陳澤滔"個名就知咩事

嗚呀！見到好多泛民左膠！

好心團結啦
個名單
左膠熱狗本土都有
笑燃死
重互相批鬥

原來錯都唔屌得？